{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1361936960/paingwangwanghotel-yong-in-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699003107674&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216360480&selectedRatePlan=262251541&expediaPropertyId=42529280&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인관광호텔"
    },
    "text": "ファイン観光ホテル\\n\n大韓民国キョンギ道龍仁市三成2路96番キル29-41\\n\nファイン観光ホテルの場合、広橋湖公園から9.7kmの距離にあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:35個の客室、チェックイン開始時間:17:00レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:正午の非対面チェックアウト、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "ファイン観光ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ファイン観光ホテルは大韓民国キョンギ道龍仁市三成2路96番キル29-41にあります。"
        },
        {
            "question": "ファイン観光ホテルではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ファイン観光ホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファイン観光ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ファイン観光ホテルは35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ファイン観光ホテルのチェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ファイン観光ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ファイン観光ホテルではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ファイン観光ホテルでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ファイン観光ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ファイン観光ホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、ファイン観光ホテルには指定喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症の影響を受ける可能性がありますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 476
    }
}